% Lernziele:
% Vertiefung von Zufall, Maus-Interaktion, (ggf. Arbeit mit fill() und background()).
% Der zweite Aufgabenteil ist relativ umständlich, kann ggf. nicht als Empfohlene Aufgabe genommen werden.

\section{Reaktionstests}
\medium{26 Z.\\44 Z.}{\mathe \variablen \verzweigungen \zufall \mouse}

In einigen Berufen werden Bewerber:innen auf ihre körperlichen und mentalen Fähigkeiten geprüft.
Eine Möglichkeit, um die mentale Stärke einer Person zu messen, sind Reaktionstests.
In dieser Aufgabe wollen wir zwei verschiedene dieser Art programmieren.

\subsection{Positionswechsel}

\begin{wrapfigure}{r}{.25\textwidth}
	\vspace{-30pt}
	\centering

	\imageplay{\img/1.png}{\linewidth}{1}

	\vspace{-20pt}
\end{wrapfigure}

In diesem ersten Test sollen Bewerber:innen mit der Maus Kreise anwählen.
Sobald sich die Maus in dem derzeit gezeichneten Kreis befindet, soll an einer anderen Position ein neuer Kreis erscheinen.

Können Sie mithilfe von \code{millis()} und einer eleganten Implementation die durchschnittliche Reaktionszeit in Sekunden ermitteln (also die Zeit zwischen Erscheinen des Kreises und dessen Anwahl)? \\
\clue{Es kann hilfreich sein, zu zählen, wie oft ein Kreis getroffen wurde.}

\subsection{Optionale Erweiterung: Farbwechsel}

In diesem Test sollen Bewerber:innen mit der Maus auf einen Farbwechsel reagieren.
Lassen Sie den Zufall über einen Zeitraum (ein paar Sekunden) entscheiden, nach welchem das Rechteck die Farbe wechselt.
Ab diesem Zeitpunkt sollen Sie wieder die Zeit messen, die die Spieler:in benötigt, um den Kreis zu treffen.

Zeichnen Sie einen Kreis in die Bildmitte, und färben Sie ihn entsprechend ein.

Sie können entweder das Ergebnis nach einer bestimmten Anzahl Runden anzeigen (und das Spiel beenden), oder wie im Aufgabenteil 1 den Durchschnitt immer anzeigen.

\begin{multicols}{4}

	\imagebox{\img/2a.png}{\linewidth}
	Der Kreis ist aktiv, wurde noch nicht angewählt.

	\columnbreak
	\imagebox{\img/2b.png}{\linewidth}
	Der Kreis war schon aktiv und wurde angewählt.

	\columnbreak
	\imagebox{\img/2c.png}{\linewidth}
	Der Kreis ist nicht aktiv und ignoriert die Maus.

	\columnbreak
	\imageplay{\img/2d.png}{\linewidth}{2}
	Nach ein paar Runden wird das Ergebnis angezeigt.
\end{multicols}
